點解依家咁多口罩買

尖沙咀，油麻地，旺角，太子全部藥房好多都有得買。
雖然唔知係唔係重用而sasa卓悅門口都有大量長者排隊。

btw有冇人經過見到，現場10隻狗。

出下街望下啦

用完回收自然會多

D廠唔係唔開工 開始返貨好正常

好多廢老拿完再拿去賣

佢地驚政府立法 拿拿臨拎哂出黎走貨